王浩信同yoyo 傳離婚幾多次？

半年一劑

半年得一劑咁慘

信號擺明係仆街, 係咁偷食, 離婚係遲早既事.

信號王以為自己好撚柒型
死狗公
Yoyo咁正都出䡄

原來又係X

陳自瑤應該對當年既事一直耿耿於懷
去製造一件男人對佢唔好既事, 扮成弱者, 另外界同情佢, 去忘記佢自己當年做過既壞事